邊個覺得我白痴既就讚-3-

1-1o個讚，輕度智障
11-2o個讚，中度智障
21-35個讚，高度智障
36-5o個讚，死白痴
51-65個讚，低能囝
66-8o個讚，正kai子
8o個讚或以上，冇藥醫了
5知有幾多讚呢._.

34秒2個讚-0-

起左你底了88

吊你大家一場老4系米甘能扑街

禾 乂霸氣ヅ利囝乂 金日幫大家做忌;$$

雖然大家都係洗讚小鴨鴨xd;$既人...但我睇你唔順眼好耐.....憑D咩你遲入過我都高職位過我

樓主今日死忌？

仲挽膠

-CM,,,,,’xP

—————————————————————-

挽你老母
連玩字都唔識寫?

收嗲拉八婆.

吊,,,哈哈

樓主弱智

甘又典.

下==

躝啦259

樓主on9

使5使下下人身攻擊-,-

愛你💕

如果一句愛你就解決哂所有問題
你話幾好

我明
我都好struggle

我失戀得好痛苦

我連失戀都無資格

我俾人拋棄啊